林奠個Facebook幾時會俾人ban?

我哋幫幫手送佢一程

有冇得report?

Report 左

其實個制裁有冇話幾時生效？

即時

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

有